被捕香港大紀元員工：遭警威脅送中活摘器官

七一香港大批民眾上街反對「國安法」，但港警在銅鑼灣等地大圍捕，警方公布當天共抓捕370人，包括4名大紀元派發人員。4人於7月2日獲釋，其中一名派發人員披露，因為拒穿囚衣，被香港警察威脅要送大陸活摘器官。

阿娟是大紀元的派發人員，也是一名法輪功學員，經常在香港遊行中派發大紀元刊物，以往警方不會干預。但「國安法」實施後，七一下午，她照常在銅鑼灣SOGO派發《大紀元時報》焦點刊物，以及「天滅中共」的宣傳單，卻成為警方大圍捕的對象之一。

阿娟回憶，當天警方在路兩邊拉上封鎖線，不讓她以及在現場的大批市民離開。以往警方查查會放行，因為她只是普通派發人員，並非抗爭者。但當天她等了很久後，被警方帶上一輛大巴士，警方沒有解釋原因，只是說你到了那裡就知道。當車到北角警署時，那一刻她才知道「自己被捕了」。

同時被帶走的還有另外3名大紀元派發員，警方以涉嫌非法集結罪控告他們，現場還有過百名被抓捕的香港民眾，將北角警署擠得滿滿的。警察一進門，就要求他們穿上帶號碼的囚衣。唯獨阿娟等四名派發人員，堅持自己無罪拒穿囚衣。

「我告訴警察，我沒有做錯，他們把我抓進警察局裡面去，應該是他們的錯。所以我告訴他們，我不是囚犯就不用穿你們的衣服 。」阿娟隨後穿上自己帶的黃色法輪功背心，又拒絕在口供上簽字。

遭港警威脅送中活摘 阿娟落淚「太傷心了」

等到了照相環節時，被捕的人士被要求全部換掉衣物和鞋子等。一名年紀較大的女警拿出一件寫有號碼的囚衣，三次套到阿娟頭上，但被阿娟推開了。這時，阿娟身後傳來一名男警的喝斥聲：「你名字也不簽，衣服又不穿，那麼就送你回大陸，活摘你的器官。」

聽到此，阿娟忍不住落淚，形容自己很傷心。她轉頭望著這位職位較高的男警，大聲質問道：「你送了多少人回去（大陸）活摘器官？你參與了多少次？你有沒有做過？你有做過你就認，你不要戴口罩，我會認住你，我要告訴全世界，你們曾經做過這樣的事情。你們是不是全部都認同他活摘器官，這麼邪惡的事情？」

現場過百名警察黑壓壓的一片，沒有一個人講話，那個男警也轉開頭，不敢對視她。阿娟心痛地說，大陸法輪功學員被中共活摘器官，慘無人道，沒想到香港警察會說出這些無人性的話，「香港警察還要把我們送上去活摘器官，那麼這場運動中，他們做了多少這樣的事情，他們自己才知道。」

香港《大紀元時報》發言人強烈譴責香港警察濫捕，強調會無懼惡法，堅持報導真相，維護港人的知情權，絕不退縮。

cls講到出口咁癲

皇軍

港共公安人员一向跟随党的标准

怪唔知咁多都係自殺無可疑，分分鐘無咗啲器官

大紀元啲姐姐respect

推

越黎越多事實浮上面係好事

恐怖份子 班低學歷on9以為有皇字好高級

佢咁撚激動，即係法輸功啲人真係比中共……

大紀元好專業 好過啲偽中立新聞

仆街黑警

收皮 la 分化撚 on99

話冇你信唔信

咁都搵到位

黑警自爆有份送人反中國活摘器官，好撚癲

完全係豬圈入面嘅港豬

你睇下新彊個現代奧斯威辛，話無你信唔信

其實真係好repect大紀元既呀姨 個個上哂年紀 但場場活動都見佢地係到派傳單 又拖住一袋二袋

驗DNA可能就係呢個原因

大紀元先係最應該捐錢俾佢果個，由頭到尾始終如一深黃幫我地

講緊hkg報 你以為我講乜

想問好耐，大紀元點解冇後生仔？仲要係中年女人較多

連登仔：大紀元一定係fake news

Push

阿娟講個番說話 聽到都傷心

不可信

你當人講笑架咁多年??
以前個年代就打壓佢地啦

唔好講你BUY唔BUY人地果套
中共做得出係一定

以前人口販賣都好common, 係羅湖一過關出去一堆乞丐
你覺得果班人仲活到今日咩?
死哂啦一早, 仲留得低共享強國榮譽咩
連大陸人自己都唔care呢D人啦

其實我覺得係狗見佢哋法輪功所以講
做嘢唔使講㗎 做就得㗎喇

大紀元尚可相信
黑警萬萬不能相信！

再癲都講過做過 已經全部心態調整曬
佢哋已經唔再做應份工作 只會全力捉佢哋口中嘅曱甴

其實啲狗會咁講真係唔出奇，以為自己好威威

中共都唔講法輪功活摘器官

你真係唔識架喎

中國奴才

天滅香港警察！

屌你老母
咁多年黎中共就係不斷污名化大紀元新唐人嗰啲
令到其他人覺得佢哋係fake news
我屌你老母臭化閪呀分化撚！

法輪功嗰班人真係好有心 好堅持
即使過咗咁多年都依然去做
希望咁多位手足毋忘初衷
堅持到底 直到重光一日

push

「你送了多少人回去（大陸）活摘器官？你參與了多少次？你有沒有做過？你有做過你就認，你不要戴口罩，我會認住你，我要告訴全世界，你們曾經做過這樣的事情。你們是不是全部都認同他活摘器官，這麼邪惡的事情？」

大紀元法輪功反共反左咁多年都冇咩人撐
其實幾慘

浮屍無器官都無人知

應該係抽水抽著火水

天滅中共 香港加油

阿娟

眼鏡錄影的重要性。

CLS 打開口牌

災難性人道危機

比中共抹黑做邪教咁多年
好多人唔深究真係會信左
大少少先知中共先係最邪惡

兒登仔淪落到要睇大妓院打飛機既抗爭
連登大法好, 真好野

死黑警連活摘器官都做埋

推爆佢

又一件5毛

以前成日見人網上笑大紀元

反人類罪行

仲要成日比連登仔話fake news

大紀元報導事實真相

笑左

經過呢一年
睇得出信仰嘅力量好強大

被器官捐贈

拿 今次班狗又唔係9up 邊個知唔係事實

大陸幾皮嘢一隻腎，你估邊到嚟？
個個賣腎換iPhone 咩

「你送了多少人回去（大陸）活摘器官？你參與了多少次？你有沒有做過？你有做過你就認，你不要戴口罩，我會認住你，我要告訴全世界，你們曾經做過這樣的事情。你們是不是全部都認同他活摘器官，這麼邪惡的事情？」

Respect 大紀元阿娟

黑警正常發揮
正如好似之前成日話捉人去新居嶺強姦
你越話要追究佢就越要講，以為自己好得戚好識搏嘴
點知今次抽著支共禁忌

有晒片啦
仲真係

301醫院
活到150歲
仲有撚得假？

其實就係器官移植，但係直接生勾勾攞你既器官…

被香港警察威脅要送大陸活摘器官

明顯831被拉被失蹤個班有一定關係
而且香港警察係知情

幾時有假過?

刑事恐嚇，應該超大聲復述佢所講嘅嘢，不停不停咁重複，等周邊所有人都聽到同埋錄音。

公安

黑警真係乜都做得出

講真，
平時你可以話佢9up
大紀元黎到緊要關頭
報到既野好少有大錯

推 抗爭Mind Map #取回強積金 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #特區免簽地位 #移民走資 #香港自治法案

唔出奇，佢地覺得好撚威
正如黑社會打傷人斬傷人都會周圍曬命

法輪功邪定共產黨邪？

因為法輪功都可信過黑警
btw食屎啦五毛

當然係共匪，
冇一個邪教可以好似佢咁害死上千萬，甚至上億人口

依班狗真係好似當年既猶太警察

CLS

香港人眼界好闊
由環球時報 至 大紀元 都會有閱讀及critical thinking

大佬佢哋日日吹支共亡國 一單新聞誇大十倍
自己摧毀自己公信力咋...

自己睇

三大被有系統地汚名化事物：

大紀元 / 新唐人

黃Yukman投共

熱狗（又搞事）

汁呢咁

珍姐 RIP

沒錯
831後 好多相都發現黨衛軍 靜雞雞搬棺材

港豬通常唔夠人講 就污名人地

respect大紀元

似鳩up多 真係做過都唔會講出黎啦
不過講出黎兇人已經係不人道

現場過百名警察黑壓壓的一片，沒有一個人講話，那個男警也轉開頭，不敢對視她。

睇到呢段即刻覺得有啲假
咁無恥嘅罪犯點會有啲咁嘅表現

公開承認

強姦殺人都講得出啦

喪心病狂

好多時佢地未必真係做過但見你地講/驚呢樣野就跟住講 諗住嚇下你地
當然佢地真係有做過都唔出奇

我信啊吹咩,屌你老母單機啦

唔摘你就嚇你一餐啦
恐懼永遠係佢地最大嘅武器

平時開口埋口都強姦啦

又一隻

咁多2毛出黎
睇黎真係好緊張

瞓咗幾耐你

警察就可以合法地恐嚇你

個黑警果時一定係靠嚇，但之後諗諗下中共真係做得出，之後即刻唔敢出聲

大紀元流料多，但警犬咁講唔奇，唔係話佢地做狗有門路真係送人去活摘，而係佢地講出黎覺得好得意好型，毅進就係毅進，副德性就係咁撚樣。

其實呢到係認真信大紀元？

因為偽進仔有自己一片既天空

利申：呢個世界真係好美麗

曱甴近平推

真係送上去會開口話比你知?

連登仔蠢啲定街市買餸師奶蠢啲?

因為真係有做過
咁多失蹤

法輪功俾人搞嗰時係90年代嘛

後生仔唔落搭。

出晒名啦....

講呢D說話？

第五條

法院管轄權內的犯罪

(一) 本法院的管轄權限於整個國際社會關注的最嚴重犯罪。本法院根據本規約，對下列犯罪具有管轄權：

1. 滅絕種族罪；

2. 危害人類罪；

3. 戰爭罪；

4. 侵略罪。

(二) 在依照第一百二十一條和第一百二十三條制定條款，界定侵略罪的定義，及規定本法院對這一犯罪行使管轄權的條件後，本法院即對侵略罪行使管轄權。這一條款應符合《聯合國憲章》有關規定。

第六條

滅絕種族罪

為了本規約的目的，「滅絕種族罪」是指蓄意全部或局部消滅某一民族、族裔、種族或宗教團體而實施的下列任何一種行為：

1. 殺害該團體的成員；

2. 致使該團體的成員在身體上或精神上遭受嚴重傷害；

3. 故意使該團體處於某種生活狀況下，毀滅其全部或局部的生命；

4. 強制施行辦法，意圖防止該團體內的生育；

5. 強迫轉移該團體的兒童至另一團體。

第七條

危害人類罪

(一) 為了本規約的目的，「危害人類罪」是指在廣泛或有系統地針對任何平民人口進行的攻擊中，在明知這一攻擊的情況下，作為攻擊的一部分而實施的下列任何一種行為：

1. 謀殺；

2. 滅絕；

3. 奴役；

4. 驅逐出境或強行遷移人口；

5. 違反國際法基本規則，監禁或以其他方式嚴重剝奪人身自由；

6. 酷刑；

7. 強姦、性奴役、強迫賣淫、強迫懷孕、強迫絕育或嚴重程度相當的任何其他形式的性暴力；

8. 基於政治、種族、民族、族裔、文化、宗教、第三款所界定的性別，或根據公認為國際法不容的其他理由，對任何可以識別的團體或集體進行迫害，而且與任何一種本款提及的行為或任何一種本法院管轄權內的犯罪結合發生；

9. 強迫人員失蹤；

10. 種族隔離罪；

11. 故意造成重大痛苦，或對人體或身心健康造成嚴重傷害的其他性質相同的不人道行為。

(二) 為了第一款的目的：

1. 「針對任何平民人口進行的攻擊」是指根據國家或組織攻擊平民人口的政策，或為了推行這種政策，針對任何平民人口多次實施第一款所述行為的行為過程；

2. 「滅絕」包括故意施加某種生活狀況，如斷絕糧食和藥品來源，目的是毀滅部分的人口；

3. 「奴役」是指對一人行使附屬於所有權的任何或一切權力，包括在販賣人口，特別是販賣婦女和兒童的過程中行使這種權力；

4. 「驅逐出境或強行遷移人口」是指在缺乏國際法容許的理由的情況下，以驅逐或其他脅迫行為，強迫有關的人遷離其合法留在的地區；

5. 「酷刑」是指故意致使在被告人羈押或控制下的人的身體或精神遭受重大痛苦；但酷刑不應包括純因合法制裁而引起的，或這種制裁所固有或附帶的痛苦；

6. 「強迫懷孕」是指以影響任何人口的族裔構成的目的，或以進行其他嚴重違反國際法的行為的目的，非法禁閉被強迫懷孕的婦女。本定義不得以任何方式解釋為影響國內關於妊娠的法律；

7. 「迫害」是指違反國際法規定，針對某一團體或集體的特性，故意和嚴重地剝奪基本權利；

8. 「種族隔離罪」是指一個種族團體對任何其他一個或多個種族團體，在一個有計劃地實行壓迫和統治的體制化制度下，實施性質與第一款所述行為相同的不人道行為，目的是維持該制度的存在；

9. 「強迫人員失蹤」是指國家或政治組織直接地，或在其同意、支持或默許下，逮捕、羈押或綁架人員，繼而拒絕承認這種剝奪自由的行為，或拒絕透露有關人員的命運或下落，目的是將其長期置於法律保護之外。

(三) 為了本規約的目的，「性別」一詞應被理解為是指社會上的男女兩性。「性別」一詞僅反映上述意思。

證明香港警察認為支那咁做係冇問題 仲支持咁做
佢覺得你應該要怕 但佢自己唔駛怕

無知一問，乜被捕係警署要着囚依嘅咩？
乜唔係判坐監先要着囚依嘅咩?

追究到底

其實警察都係「共務員」，代表緊政府

佢哋法輪功係外國好多人信
成日都有搞遊行靜坐咁

班賤種狗終於爆響口

最簡單既嘢偏偏冇人做

班黑警終於認原來法輪工無坤人要保護證人！

好正氣

71仲見好多姐姐派天滅中共貼紙
但冇乜人敢接

Popo冇人性

大紀元d阿姊真係好堅持
經常見到佢地派傳單俾狗騷擾

警犬只係講事實, 一年以來參與殺人放血輪姦已經濕咗個頭.

幾無人性都講得出

搧動對國家仇恨

終於認左